野餐前帶定適當食物同飲品，唔洗等人幫

配合乾淨膠袋

請廣傳，以解決糧食問題

推

CHING CC台開post冇人理

係